in過銀行/做緊銀行既請入一入黎

兩個星期前去in過大行back office
星期5收到佢email話interview正面
但冇空缺會擺我入waiting list先
有冇人知係咪冇機

waiting list
所有冇俾人請到嗰啲都係喺waiting list架啦

唔通直接話你in得好柒 唔會要你咩

銀行backoffice

一星期返60個鐘

人工低唔錯得壓力大

點解仲要入行

係責任？係愛？
係窮呀屌你老母

我寧願佢唔好通知我

因為福利好
我依家依間ot冇補水大假得7日

幾錢人工？

16k 雙糧加幾千蚊bonus

可能係headcount未拎到但又想in左人先

好多都出完bonus先再批新headcount

我in boc呀
想睇下其他大行係咪都會咁

我都有咁諗
因為3月底應該會多人辭職呀嘛
但覺得冇機多

係咪中行

positive呢啲信版黎

唔爭在in多幾間

in多幾間
拎多幾個offer啦

in boc呀

我就係諗佢係真係排左我去waiting list先出依封信定佢個個fail左既人都會出

我已經放棄了
同埋好難請假
得返一日大假

Boc 忙到仆街
入左你會後悔

SL

Boc就祝你好運

大行一個位會見十個見完會move up 2-3個再睇價錢同排位
你個情況好有可能係十個排第2/3
佢出緊offer俾另一個candidate
佢decline或者傾唔到價就到你

真?因為我舊同事入左去 佢個dept又好似ok 所以我先跟佢

點解咁講 冇機?

多謝你
咁我等下先
但樓上啲巴打講到boc咁差咁我又好驚

點解咁講呀
匯豐果啲唔係仲忙?

屌係啵 完全唔記得

1.冇空缺會請人?
2.銀行成日走人 話唔缺人都幾假

BOC 請人 , 如果岩 , 好快出 offer

人工同人事關係掛勾

少年你唔係以為boc人工同表現成正比呀?

冇空缺又做咩in你

Boc等今個月出埋bonus，大把人走

如果搵一樣boc好既嘢
我就真係搵唔到

慘過黑奴

好奇問下
做銀行個出糧戶口有無明文/不明文規定用返果間？

個個都話唔好，又冇實質野講

九成九係用返自己行

行頭咁窄一講就知係邊個

入面大把人做左十幾廿年 , 咁快走咩

想知其實中銀係咪都係用中文多？講緊可能係credit proposal果d

發夢夢過好似係

但冇bo經驗我個fd話佢sd cv去hsbc同恒生唔show佢
所以我見佢入到boc我先sd cv

學樓上ching話齋 請到人 我係後備

係 風管同前線都係中文 電郵都用中文

咁中銀出黎咪只可以跳中資咁濟？

我入職個時都係fg 0經驗
其實本身人地都等到deadline先一次過見
正常個半月左右先開始call人

再唔係就你個frd ap test答錯野

中行system亂到爆

講真無乜信心跳番出去

仲要幫埋集友做

唔係已經分咗家？

南洋就分左
集友未分曬

你做back office?

我個fd有兩年文職經驗但連interview都冇
我同佢條件差唔多
所以先冇sd cv

佢有兩年文職經驗都冇interview....

我就係咁諗
但佢依家好似連機會都唔俾我

credit approval dept對前途會好啲 ?

我個fd暫時又ok
佢話隔離team個阿頭好準時走
所以果team人成日六點零就走哂
但話有一兩team日日都o到10,11點

利申：boc走左 真係做teller都好前途過佢

我都係做中銀 但未聽過雙糧
合約都係寫12月糧

會唔會入返其他銀行bo

但有花紅架

做到隻狗咁
之前做過

Tg?